巴禾要唔要去黃大仙拜下？

有求必應喎

fact check未

咁都搵返個ＰＯＳＴ

自言自語

No check

#1-4都係同一個人